overtuigd dat hij had niets meer te zeggen of vermoeden over Hartfield.
Hoofdstuk VI Emma kon niet het gevoel een twijfel van Harriet's zin in een goede richting en de dankbaarheid van haar jonge vanity naar een zeer goede doel, ze vond haar falikant verstandiger dan vóór van Mr. Elton is een opmerkelijk knappe man, met prettig omgangsvormen; en als ze zonder enige aarzeling bij de follow-up van de verzekering van zijn bewondering door aardige hints, ze werd al gauw vrij zeker dat er zo veel goesting op Harriet's kant, want er kan geen gelegenheid voor.
Ze was nogal overtuigd van Mr. Elton's in de eerlijkste manier van verliefd, als ze niet verliefd.
Ze had geen zeeschurken jegens hem.
Hij sprak van Harriet, en prees haar zo enthousiast, dat ze niet kan veronderstellen een ding willen die een tijdje niet zou toevoegen.
